香港已經無治安狀態!! 強烈要求罷工罷市!! 而家出街比暴徒打死無警察會理!!!

呼籲罷工罷市啊, 出街驚比人打死啊

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

新治安

為大眾市民安全著想, 快呼籲無限期罷工罷市直到警方有合理解釋

為大眾市民安全著想, 要呼籲無限期罷工罷市直到警方有合理解釋

有傳言相關村落，未fact check

白衫打人，克警掉頭走，扮睇唔到

立場有live

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

到底一個政權要去到幾黑暗 要會警黑合作?
當佢地已經要警黑合作 我地唔算比人恰到上頭頂? 正情比人用腳踩著個頭
我地此時不爆發 待可時!

罷工罷市！！
只有咁樣先有籌碼爭取屬終我地既野！！

事實係香港安全已經不受控制, 我唔敢出街

解散警隊

癱瘓經濟先係政府最驚既野

我要將三罷post推晒上熱門

推

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

真心！今次可唔可以長期罷工罷課！唔係我地亂！係黑社會同黑警夾埋！仲有個政府！香港人可以齊心上街！可唔可以齊心罷工罷市！

班黑社會咁樣根本違法既嚴重性同程度重大過示威者 無目的亂打人

依家出街隨時比人圍，仲唔罷係咪痴撚線

跪求大家睇清大局
反送中運動本質就係一場反共運動

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

而家撐警察就乜都得
cls !!! 大家可唔可以齊心d ?